Pišu ti z Prahy. Jaký mám tydeň? Velmý težký. Každý den od 9:00 do 13:00 mám češtinu ve škole, ale mám volno ve sobotu a nedeli. V pondeli odpoledne obědvám a večer jdu do prací na rádio. V útery odpoledne mám volno a večer dívam se na televízi. Ve středu cely den studuju češtinu proto že mám mnoho domácího úkolů. Ve čtvrtek ja jsem chodíl do kina s Monikou. O vikendu ja jsem byl na výlete a ješte jsem hral tenis. Teším se na tebe.
